「謎題」關於制裁名單大家都忘記咗最重要嘅人!

無佢份

10個回答都唔中就開估 證明真係無人記得佢

唔準google

竟然無人識

膠post無人理

你都係想奶孽瘤對腳啫

His best friend

未到中下層
俾啲耐性 等多陣

垃圾post